[白票/杯葛撚入]點解仲要選立法會

其實國安法加今次DQ已經肯定左一國一制，好多人話體制內抗爭已完。提出投白票杯葛選舉。

咁點解明知體制內抗爭冇機會，都有出plan b, plan c ...

1. 守住立法機關
依家司法機關已經收左皮，三權分立只剩低立法會。35+大家都知只係最理想情況，但分組過半同三分一議席都好重要。

政府完全控制議會就可以通過所有法案，後果不堪設想。

2. 維持民主力量，資源
區議會同立法會有除左投票外，仲有大量既資源同權力。你見到區議會大勝後，港共有幾驚，要設法削權削資源。呢d係繼續抗爭既重要資源，議員身份可以幫被捕手足，可以要求政府交代資料...

3. DQ人數成國際戰線
DQ唔係第一次發生，但之前外國反應冷淡。原因係之前國際社會都唔想同中共反面，用參選人係少數港獨支持者做下台階。但加速主義就係要令國際社會冇退讓空間，國安法迫英國反枱，將bno平權係最好例子。

4. 撕破港共，中共面具
雖然香港人都知道一國兩制徹底玩完，但我地要港共同中共親手撕破呢個國際承諾。明知plan b, plan c都可能dq點解要選？就好似戴耀庭上訴一樣，要相關人士負責，要受到國際制裁。

大家要明白，我地係依家既大環境只可以儘量守，對面打假波搬龍門黑哨都要守，因為對面假波拉隊走人就一定輸。對面唔會因為你拉隊走，就唔入波，佢地仲會有幾多入幾多。我地要等國際社會反擊，難聽d講我地要捱打換取時間。堅持到最後就會勝利

千祈唔好係張選票寫「香港獨立」
一陣有過百萬張廢票寫住香港獨立，即係有一百萬人犯左國安法，呢個係唔岩的，不要挑戰國家底線。

一定要繼續派人選，白票係最後選擇